"理性鳩噏" 偷拍靚女胸部之鳩噏謬論

以下理論只限於影女士因著低胸衫而露出胸部的照片，並不包括偷拍裙底等行為。

以下理論全無專業知識支持，一切屬個人鳩噏。

首先，在公共場所，未得他人同意，拍攝他人照片，其實唔犯法。但如果影嘅係敏感位置，就會有機會犯遊蕩罪。(希望冇錯)

"根據香港法例《刑事罪行條例》，任何人在公眾地方遊蕩，意圖犯可逮捕罪行，或故意妨礙他人使用該公眾地方，甚至導致他人合理地擔心本身的安全或利益，便屬干犯「遊蕩罪」，最高可處監禁2年。"by wiki

問題1：如果我影兩張相，同一個構圖，同一個背景，同一位女士。而果位女士著唔同嘅衫(第二張相著低胸)，就有機會令我由唔犯法變犯法??

換言之，女士如果唔想比人影，應該著得更加暴露，咁啲人就唔影得你相???

另一方面，前幾日嘅祼男事件，唔少人都影左相，當中亦包括下體,咁影相既人有冇犯到遊蕩罪呢？？

以下2個原因解釋影祼男相唔犯法
1,祼體得預左人影
2,祼男犯左法，你影嘅係"罪證"

Q：祼男犯左咩法？
A：本港法例第200章《刑事罪行條例》，第148條在公眾地方的猥褻行為：任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款1000元及監禁6個月。by wiki

Q：咩叫猥褻行為？
A："猥褻行為" 的法律定義是指: 不合乎或不能達到一個正常社會中的人仕所能期望及接受的標準的行為.

問題2：可否以以下3個原因解釋影女士胸部不犯法？
1.著到咁預左人影
2.佢犯左法(猥褻行為)，你影嘅係"罪證"
3.如果佢著低胸衫露出部分胸部唔屬於"猥褻行為"，咁我影張正進行合乎又達到一個正常社會中的人仕所能期望及接受的標準的行為嘅相，又何罪之有？

唔係精蟲上腦，亦無意侵犯女性，單純鳩噏，探討謬論